\section{Objetivos}
\begin{frame}{Objetivos}

\setstretch{2}
\begin{block}{Objetivo Geral}
\vspace{0.5cm}
Construir um ambiente para o monitoramento do gado do IFC Araquari, a partir do deslocamento do animal no pasto. 
\end{block}
\end{frame}

\begin{frame}{Objetivos}
\setstretch{1.0}
  \begin{block}{Objetivos Específicos}
  \begin{itemize}
    \uncover<1->{\item Coletar trajetórias do gado através de um aplicativo para dispositivos móveis}
    \uncover<2->{\item Modelar uma base de dados para armazenar as trajetórias, bem como outros dados georreferenciados utilizando o PostgreSQL com a extenção geográfica PostGIS}
    \uncover<3->{\item Desenvolver um sistema web que permita a consulta de informações sobre o gado a pratir de suas trajetórias, devendo estas ser visíveis em um mapa}
    \uncover<4->{\item Analizar os dados de movimentação do gado através da similaridade de forma de trajetórias}
\uncover<5->{\item Manter histórico de observações da análise supervisionada realizada pelos profissionais especializados} 
  \end{itemize}
  \end{block}
\end{frame}
